【歐聯】C朗做戲真係痴線，絕對有球王級數，美斯都望塵莫及。

【歐聯】C朗叫停保安主動自拍 球迷放合照上網感謝偶像

剛過去的周二歐聯分組賽，C朗拿度代表祖雲達斯回歸奧脫福球場作客曼聯，受到熱烈歡迎。賽後，有球迷衝入球場欲與偶像見面，儘管被保安阻止，但親民的C朗從保安中「拯救」球迷，並主動自拍。球迷事後將C朗所拍的自拍照放上網，並留言感謝這名葡萄牙球星。

英國時間周二（10月23日）歐聯分組賽，祖雲達斯作客以1：0擊敗曼聯，C朗代表祖記倒戈，回到奧脫福球場，受到主場球迷熱烈歡迎。有球迷更冒險衝落球場，希望與C朗近距離接觸，包括這名網名叫dilmancr.7的球迷。

雖然dilmancr.7被保安截住，但C朗出手，叫保安停一停手，之後C朗拿起dilmancr.7手機與他自拍。dilmancr.7將C朗所拍的自拍照放上Instagram，並留言多謝這名葡萄牙球星，大讚C朗不但是足球傳奇，還是一個好人。他表示：「能夠在你身邊自拍實在太興奮，我夢想成真了！」這張照片已經獲得超過16萬個like，並有大量網民留言，恭喜dilmancr.7。

條友都幾似牙朗

王騎開波冇耐已經衝左落去

唔講以為牙朗提名金像獎

個保安凸個龜頭出黎攝鏡 影完就的走人 仆街仔

連個樣都要跟偶像

dllmarcr7

條友係ig啲相都扮c7

騎哥ig真身

fd底

扮足咁多年就知條友心計幾重

之前俾球迷攔單刀
佢嬲到死

擺明抄華仔啦

屌那媽cr7

王生終於被起底

其實後面個保安都擺pose 影緊

丙朗少fans 所以要珍惜有fans想同佢自拍嘅機會

王騎條眉咁型既

球壇劉德華

講真又好難唔嬲既

王將軍上次截完阿朗起腳 今次入黎賠罪